我係岩岩Acore 走到既人

但我望住隔離手足比畜龍壓住拉左
我救唔到 比狗扯甩我豬咀
我辛苦到想死 眼都紅埋
我係roadblock 爬上黎 有一刻以為係咁先
家陣狗隻封晒出口 我真係唔知可以點做
我唔預走架啦 齊上齊落
但希望出面既手足有咩幫到場抗爭就盡做
有緣係煲底再相見

頂住

即係下面真？你P牌喎？

即係呢度隔離鳩登話狗放軟手腳比入面走，未fc, 咪輕舉妄動，睇清楚咩料先，鳩登信唔過！

有沒有現場人講下？

姐係你比狗捉住左但走甩左？
但係最後又走唔到？

上樓梯個位？

我唔明白 說好既be water去左邊？ 點解要死守咁蠢

唔知會唔會係流料

樓主應該講緊理大0530失守果陣

食屎啦你，仲分化？
你乜都唔知，訓左幾日？

屌你老母用下你個腦啦
呢個時候係怪責嘅時機？

你唔預走
但又係a core走到

起底，拉

Acore返左入理大呀 屌你

我都唔明白你宜家講呢啲嘢有乜撚嘢用，入面手足打撚咗成日，出面手足打到天光，全部人打到死咁濟，你條仆街一起身就講埋啲風涼話馬後炮，死全家啦你屌你老母

走唔到意思係係埋大困住左
狗有拉過我一下 但果下我走到

咁你解釋下

get到了

走得1個是1個
其他會有手足接力

而家咩情況
好多人想救

撐住、援兵就到

係走唔撚到呀on9

唔想鬧交
而家大家咁樣叫人解釋有咩用？

佢地都想走
但被包抄哂
點走

冷氣軍司係咁

唔知幾時狗隻再攻 但應該好快就開波